吾係民賤聯既候選人全部DQ

我玩晒